想問下點樣cut左 cmhk佢？

而家用緊158 12gb plan兩年約， 份約個名係我老母既。 同老母去門市話要轉返我個名，佢話要銀行簽名既信既住址證明先可以轉都名 跟住我話咁你cut 撚左佢，佢話要賠返2000千幾先走到。

想問下各位巴絲要點樣cut左佢，但唔洗賠咁撚多？我見其他post只係要賠500

推

cut 你都要俾埋剩低嘅錢
用完就轉走啦

屌佢老母 要下到下年7月

正一仆街垃圾cmhk

上次問佢 條臭閪西撚住咁講到時搵第二間佢就幫你cut架啦

我死都唔交電話費 有冇得諗？